跪求手足 不要遲到 不缺席 幫手簽聯署

UPDATED on 11 April 2020 0am
🆘截止日期11/4/2020🆘
🆘已簽人數3.5萬🆘
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數7萬 ❇️截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等
[url]
[/url]
已簽人數4.6千 ❇️截止日期16/4/2020
（3）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數4千 ❇️截止日期17/4/2020
（4）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3.9萬 ❇️截止日期19/4/2020
（5）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數3千 ❇️截止日期19/4/2020
（6）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4.6千 ❇️截止日期21/4/2020
（7）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2.6萬 ❇️截止日期21/4/2020
（8）支持香港獨立

已簽人數1.8萬 ❇️截止日期24/4/2020
（9）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

我都係轉貼
雖然有部分真係唔太認同 好似濫用 聯署

推